爭鮮嘅三文魚腩係咪最好食

自從唔食元氣就成日食爭鮮 以前以為佢好難食 但其實有啲都放得入口

三文魚腩好重油脂味成個包裝都係油 次次食到成手油都停唔到

爭鮮砌壽司c9個肥婆腩仲好食

好似話唔係真係三文魚喎

孚鮮冇嘢唔好食
樓主請頂置此回覆

真？講多啲

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

啲紫菜淋到

用爭鮮的碎三文魚炒飯都唔錯

如何先可置頂?

紅樽魚

樓主先可以

好味喎

其實都ok
不過之前食三文魚真係好多油
搞到個feel好似好假咁

多魚油先靚

元氣板長冇油又瘦，根本冇味

咩事入院先，無頭無尾你話咪飲咁多水都得口月月口

好高蛋白質

新鮮既真係幾好食

識人每日食三餐飯
最後死左

但我都覺得啲油多到唔似係黎自本身條魚

我次次半盒都係魚腩都未出事

其實我覺得爭鮮堂食無外賣個d咁難食
三文魚正常

有屋企人每日都飲水
最後過左身
建議唔好飲咁多